好羨慕支那終於可以過一個白色聖誕

好靚好羨慕

共享中國人光榮

好夢幻

今日香港都係咁

開始吹落黎喇